火箭少女101 官方MV集

有楊超越 負皮

MV質素........ 真係一睇就知大陸人整

卡路里好正

燃燒我的卡路里~

都唔明點解佢可以出道

人氣高咪出道

autotune得好似太過分...
係咪至少半班女都唔唱得架

8個比11個更好 唔想再好似岐宣加dancers 8個分配平均啲 望落去係有係真係8個人嘅組合 而唔係得2個人嘅組合